日本妹翻唱中文歌 好好聽 快d聽

g持了 好聽
必須推廣比動物手足
完全感覺到 好用心學習中文

發音咬字仲準過原唱周董

造型好靚

奶共臭菜

告白氣球唱到咁雞仔聲好唔慣

好有誠意 請g持

好聽..

臭菜

聽完之後 ....真香

不反了

G

沼澤臭菜老女人
唔夠新人做就去奶支 正

好熟口面 係咪做过雞

戀愛鳥

大灣菜世界第一!

戀愛鳥

唱中文好聽過小日本戀愛循環

認同請分享

以為廣東話

臭架世侄

花澤中菜

中文歌

告白氣球 周杰倫 台灣正體中文歌